點解唔試下幫佢地解除裝備，減輕負擔

大熱天時，啲狗孭住咁重裝備跑成日咁辛苦，愛狗人仕點解唔幫下佢地減輕負擔

今日見到好多情況係幾隻狗衝過黎咬幾十人，
幾十人係咁走，
如果當時可以4,5人一組捉住啲狗仔，
唔使搶走佢啲野黎用，一剝落黎就周鳩圍掉，
然後散水，什至連啲狗仔衫都幫佢地除埋，
咁就唔會比狗咬得咁慘